有冇人想死但又唔敢自殺

近呢兩個月開始有萌生自殺呢個念頭，有時候望着個海，好想一下跳落去，當所有嘢都冇發生過，但又一直都唔敢做，一嚟驚痛，二嚟擔心屋企人接受唔到。

自己一直以來被其他人嘅印象可能係比較開朗，但其實自己知自己事，自己根本沒幾個朋友，而且又唔鍾意同人social，有咩心事都冇得同人講，而且即使講左都未必有人信。

呢一排情況好似更加差咗，好多身邊發生嘅嘢都好唔如意，成日都只係訓係張床到，聽着歌，望着個天花板，日復一日，連機都唔想打，就算有時想自己一個去游下水，減下壓，都因為武肺而冇得咁做..

好記得之前都有巴打出過post講想無痛死，可以係睡夢死去，甚至無人理，冇屋企人會傷心，呢種死法就最好。

自己都search 過下自殺，發現好多人其實都有相同想法。有人驚自殺唔死變殘廢，驚痛，有人話‘i just wanna die without someone noticing me.’

如果呢個世界可以有得選擇，自己可以從來都唔係呢個世界出現，又或者可以選擇係夢入面死去，又唔會令屋企人傷心，咁就最好...

Life is hopeless .

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

不如約埋出黎一齊？
可能兩個人會大膽啲
我好認真

煩咩？

過咗幾日,有冇開心返D

咁咪幾好

Hey men, honestly, if you want to die, it means you really suffer from depression. You want to die because of ‘冇U讀’，right? Studying Asso or high dip? It doesn’t mean you are loser if you are not studying a degree programme!

日日都係咁

因咩事呀？

Not because of that reason, but thx for your cheering